---
title: >-
    بخش ۱۲۷ - معارضه
---
# بخش ۱۲۷ - معارضه

<div class="n" id="bn1"><p>اگر کسی گوید چون همی گویی که عقل آنست که محیط است بر هر چه او را هستی است ، پس چه ماند از خدایی که تو به عقل اثبات نکردی ، پس بدعوی تو خود عقل خدای است .</p></div>